Fire TV Stick 4K 問題

最近買咗部Sony電視想睇戲
咁搵過晒正版有4k dolby atmos又比較多戲好似得itunes租/買到
咁本身都裝到Netflix呢啲app
係差Apple TV+冇app
要用Airplay 2彈去電視
但係查過自己啲apple嘢唔夠新
airplay唔到dolby atmos

咁買Apple TV 4K又好on9
近排諗緊Fire TV stick 4k
但係見佢Netflix係出唔到atmos
唔知各位巴打知唔知佢Apple TV+出唔出到atmos?

無嘢啦
Fire TV stick 4K係唔support apple tv+嘅atoms

Now tv